上一代啲球星會唔會覺得自己太早出世搵少好多錢？

宜家強隊後備閒閒地十幾萬磅周薪
但係列基美 恩沙基呢啲
喺呢個世代又未必上到位

通賬呀大佬

自 脹 肥絲唔好捉我

屌 漲

而家D 球星人工真係高得太過份

但又無前人咁好波

八年前數據
根本踢波愈黎愈抵踢